求mon推介

屋企個mon太舊想換,各位巴打有冇好用既mon推介.
電腦用緊Gtx1070 主要用黎打機睇片
Budget$1000-2000